\chapter{Aanpak}

\section{Fasering}
Het project is opgebouwd uit vier verschillende hoofdfasen. Hieronder is een overzicht gegeven van de fasering en de bijbehorende sub-fasen. Deze zijn ook terug te vinden in Gantt chart \ref{gantt}.

\begin{itemize}
	\item Planningsfase
	\item Ontwerpfase
	\item Uitvoerende fase
	\begin{itemize}
		\item Backend constructie fase
		\item Frontend constructie fase
	\end{itemize}
	\item Afsluitende fase
\end{itemize}

\section{Mijlpalen}
Elke fase kent een of meerdere mijlpalen. Hieronder is een overzicht van de mijlpalen per fase gegeven. Ook de mijlpalen zijn wederom in de Gantt chart \ref{gantt} te vinden.
\vspace{1cm}
\begin{table}[H]

	\begin{tabular}{|r|l|}
		\hline
		\textbf{Fase}   & \textbf{Mijlpaal}                                                                                       \\ \hline
		Algemeen        & Start project                                                                                           \\ \hline
		Planningsfase   & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}- opleveren projectvoorstel\\ - opleveren plan van aanpak\end{tabular}       \\ \hline
		Ontwerpfase     & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}- opleveren functioneel ontwerp\\ - opleveren technisch ontwerp\end{tabular} \\ \hline
		Uitvorende fase & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}- backend klaar\\ - frontend klaar\end{tabular}                              \\ \hline
		Algemeen        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}- presentatie/demonstratie geven \\ (einde project)\end{tabular}             \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Fasering}
	\label{my-label}
\end{table}